和理勇武都要轉型：勇武應該組隊，和理需要公投

首先講勇武：

睇下下面嘅post：

勇武需要組織上嘅升級。

如果驚進退時人數不足或者想做嘢時冇人跟，最直接嘅解決方法係組隊。

行動實行上、資訊流通程度以及資訊可靠性上，組隊發夢都一定好過單人發夢。

如果熟悉嘅朋友中冇前線勇武，每次發夢時就留意下身邊有邊個做過嘅野令你覺得一定唔鬼嘅，就考慮去同對方組隊啦。

有隊嘅話，亦可以解鎖其他低風險行動如鶳、示威日程外攻擊特定商店、遠離主要地點的hit and run之類。

至於和理非都有需要轉型：

和理非轉型方向好多，文宣轉型的必要性在於自己香港人同埋外國都對同樣嘅資訊同樣嘅宣傳方式麻木，所以 要諗新野。

對內，至少之前商場內灑文宣落樓下可以 reach 到一啲睇夠連濃牆唔想再睇嘅人，可以再用用或睇吓有無方法再進一步。對外暫時無 idea，求 comment。

另一樣好重要但係唔見有嘅係全民公投。

有聲音話要直接民主，要成立臨時議會、臨時立法會、改組警隊等，我贊成，

但實行上其中一個重大問題是首二者要有公信力、要證明其認受性

而對內，證明其認受性只有公投一法。

實行上暫時最有可能嘅方法係實體票站，因為只有咁樣先可以確認投票人為本人。

至於票站運行安全問題我暫時提供唔到解決方法，要諗；民間公投時否合法我唔知，求指點。

光復香港
時代革命

公投呀

票站呀

票站真心只有係大學搞先得
但係勇武一定要駐重兵防守，保護和理非投票

要全民公投

喺大學搞應該係唯一可行辦法，Popo唔敢搞大學

而家唔肯定架啦
校長咁多紅底

如果搞實體公投，D狗一定會發顛
到時候就真係陣地戰，保護臨時議會

推 勇武要組隊分工
避免班狗一衝就散曬 又可以打遊擊

和理非其實文宣係好多
但用得著既唔係好多 主要都係比自己人睇
建議多啲focus中立淺藍人士
講經濟/歷史共黨d衰野
同埋可以整多啲方便印做細貼紙既圖
而家連儂牆有一定風險 少左人做
貼貼紙就可以周街鳩貼

推唔到，但係大學做公投場地其實係一個好位置。私人地方啲狗難入，加上公投和理非到爆炸，其實可以。而且香港大學位置唔太集中，投票物理上算係唔會太唔方便。

可能問題會比較係實行上點樣話俾人知有個公投，投啲咩議題，投幾耐，以及點樣計票。用身份證確認身份好難有更好嘅替代，需然好難確認投果個係咪有投票權，但係最少可以盡量確定有無重複投票。

俾個目標勇武，好過勇武撚完狗唔知做乜咁。

組隊, 紀律, 戰術, 咁散兵遊勇先可以發揮力量